老細都係腦細

成日開場白就係

老闆
我

你好，老闆
咩咁得閒呀

其實做到仆哂街 一停就撞到正
次次都係咁

可以點應佢....

二連

三連